幫下我

同條仔一齊左三個月
本身對我都幾好
依家成日冷戰
雖然次次最後都佢tum
但係佢其實唔識tum人
我都唔受佢果套tum法
其實我以家已經唔再禁中意佢啦
但係同佢ttb一撚樣
自己又無乜fd
gp project 又一組
成日都見
分唔分好

分手 同我一齊

教佢氹你囉